\sectionWithoutNo{Вывод}{sec:conclusion}

В данной работе была рассмотрена задача слежения за неизвестным 
сигналом в том числе:

\begin{itemize}
    \item проведён анализ системы управления на устойчивость, управляемость и 
    наблюдаемость;
    
    \item получена замкнутая стабильная система с обратной связью;

    \item построена модель генератора при известном векторе состояния;

    \item проведена параметризация генератора задающих воздействий;

    \item решена задача идентификации задающего сигнала и слежения за ним.
\end{itemize}

В результате моделирования системы получены графики свидетельсвующие о том, что цель работы достигнута.